有登革熱嘅蚊所產嘅卵有冇登革熱病毒？

有冇ching解答到呢個問題

50%有/無

有